Treat others as you want to be treated中文點譯?

對唔住唔小心禁左簡體

#直
如果想人地點對你，就要點對返人

己所不欲 勿施於人

待人如己

樓主不要放棄治療

夠精簡